剛剛重睇一次Forrest Gump(阿甘正傳)

剛剛重睇一次Forrest Gump(阿甘正傳)

根本就係毒撚的一生

條女比人玩完玩殘後, 知道佢而家好有錢, 忽然帶埋個仔黎話係佢個仔叫佢埋單.

套戲笑啲女賤
叫男人小心唔好做埋單果個

Run Forrest run

但個仔真係佢個仔喎

Run Forrest Gump